Jared Leto 將出演「小丑」獨立作

DC

荷李活男星謝拉力圖（Jared Leto）曾於2016年《自殺特攻：超能暴隊》（Suicide Squad）中飾演最新一代小丑，雖然電影口碑麻麻，但電影公司依然對角色好有信心，並再開拍小丑獨立作，更加由謝拉力圖再次飾演呢個角色。之前雖然曾有傳會易角，但電影公司最近都係落實由謝拉力圖扮演小丑，佢更會擔任監製一職。除咗小丑獨立作，電影公司仲會開拍小丑女嘅獨立作，並再次由瑪歌羅比 （Margot Robbie）飾演。

小丑變咗做乸型小白臉

有冇人覺得佢好撚煩 又話抽離唔到又乜乜乜

題材應該唔錯
但劇情就有保留
DC戲

really really BAD

屌，呢條友都唔識做戲

dc又贏

等仆直

Margot Robbie

DC又贏

DC不鳥

Suicide Squad個劇本真係好爛
小丑女救全家

好野

最型joker

真係估唔到有一日係小丑女做賣點多過小丑本人

食正哂男人唔壞女人唔愛~d女好鍾意呢個小丑,日日幻想自己係harley quinn同joker搞愛情線

其實我覺得佢做得唔錯
以跟漫畫黎講

事前吹到方法演技又剩,結果出到黎咁撚樣,個反差真係

佢d對白唔知想點

用漫畫嚟護航只適用於marvel

覺得演員無問題

三部曲果個joker太神
之後果d點做都好難彈起

幾有原著味道

點解唔搵TOMMY WISEAU?

好心寒

幾期待
睇得出佢好努力去演繹一個全新既joker
咪日日都拎Heath Ledger出黎比啦
雖然佢上左神枱，但呢個世界唔係得一種方法演joker架

兩套joker standalone有咩意思
拍deathstroke deadshot好過啦

個柒既形象太入腦 唔係好想入場睇

我覺得leto無問題 問題係啲劇本到
Ss本身好撚期待 點知咁爛

漫畫似紳士外貌啦，邊係乸型

oh hi mark

HAHAHA

WISEAU SERIOUS

典型超級人設，超爛劇本
閪到連will smith都冇乜發揮

DK 果個小丑就算吧啦，
成為經典之後就緊係搵新方向架啦，
唔通以後唔拍小丑，定搵cg copy 返舊果個先做咩

leto 版設定其實好唔錯，
有好多新演繹嘅元素，而且都夾個角色，
其實幾期待，不過DC 應該例牌令人失望

其實我最喜歡積尼高遜版的

都係拍返gotham入面既野算啦

講真對cyborg ww 超人 aquaman 興趣不大

不了

之前唔係傳過Joaquin Phoenix 架咩

唔好啦掛

佢扮耶穌我覺得有啲似

Dk的確太經典
Leto我覺得無咩地方發揮 仲要比人cut走哂
唔會期望去到 ledger 個水準 但最少劇本比番joker既感覺我就夠

Comment嘅有幾多個睇過漫畫？

嘩 你睇過漫畫巧威威啊

完全做唔到3部曲個種痴線佬感覺 呢個純粹係mk仔扮大佬feel既小白臉

好認同， 完全無大佬feel

其實佢本身做得唔錯
不過SS剪哂

演員演繹當然重要，但都要有個好既導演同編劇搞個好既劇本比佢發揮，無人寫到Nolan劇本既角色深度同佢做過d乜點樣做去對應成件事

無發揮係係嘥曬

仲要SS起碼有Joker Haley Deadshot睇，三巨頭本應好撚正，最後

Batman都未撚搞掂

俾人感覺純粹係一個精神有問題嘅黑社會大佬
仲要係咁話自己咩入戲太深 抽離唔到

唔好講劇情 差太遠
連演技都冇得比
拍乜撚嘢solo啊 慳返啲錢出多幾隻game好過啦

Dc ... 執七左佢

心寒😨

DC不了

算撚數啦Jared Leto，馬戲團小丑

exactly

留定名 等睇片房正插 執鳩笠

咁型都無人鐘意

小丑要型
咁我要小丑黎做咩
你明明小丑定位喺邊呀
你都係睇清楚小丑喺咩人先至講嘢啦

最型 冇賓周嗰隻乸型

Mark hamill 最正

唔係唔俾機會新既小丑演繹手法
問題係根本唔撚掂

完全冇小丑應有既黑暗絕望既孤行者感覺
反而變左時尚活潑仲要有女既MK仔

搵佢做謎語人啦，宜家既小丑同佢一撚樣

問題係家下d人對你劇本冇曬信心

美劇gotham個小丑既設定仲正過呢個

WB高層

Ching 講野真係一子中的
駁唔到！

第一張GIF睇過好多次
到底做緊乜撚?

Dc全部都靠靚女做花瓶先撐得住

唔清楚喎 型已經好難做到
岩岩飛機睇完suicide squad就見到呢個post
我覺得佢做得幾好
係飛機果幕有啲奇怪

搵返積尼高遜做好撚過啦

on9仔

我就唔明點解要執 如果你唔鐘意dc其實更加要佢拍
如果唔係佢話拍bvs marvel點會出civil war原本佢唔係話拍cw
得益始終係觀眾

出瑒幾分鐘就抽離唔到

睇咗都答你唔到
呢幕真係生尷尬癌

小丑由漫畫到電影一直都係要比人感覺就係全世界亂晒籠 所有倫理道德規則用落佢都唔得
SS個小丑根本只係一個普通嘅黑社會大佬 你唔啱你可以睇下TDK 或者game Batman Origin 自己睇吓一個正確嘅小丑係點樣

佢返去唱歌啦求下佢

因為佢唔識得奸笑
所以用隻手代替佢笑

咁佢放隻手落Harley度又代表乜

根本超越唔到前小丑,唉,DC,,,,輸比MARVEL真係冇得怨

已經唔想再比機會 DC搵爛戲賺錢

話說返工個到有條友紋咗個嘴喺手....

好鐘意睇佢套mr nobody
故事 配樂好正
個故事啟發左我好多

如果Tommy 自資拍一套山寨版

肯定仲收得過DC果套

dc咁失敗唔係無原因,之前客串都劣評仲要死撐

We cannot go back. That's why it's hard to choose.

佢淨係得扮女人似
因為佢根本就係條娜型

成個癲佬咁

無睇SS所以唔評佢演成點
淨係講個look
屌你老母個look 柒到成個mk偽韓仔咁你同我講佢係joker?
咁多代joker 無論係真人版定係漫畫版定係game 版最柒都一定係佢

我知問題出喺邊

Jared Leto對眼生得太埋，埋到有少少鬥雞，霸氣盡失

呢個小丑真係小丑
唔心寒 睇完得淡笑
似諧角

根本就係啲人唔接受新事物，同班廢老一鳩樣
嗰陣tobey唔再做蜘蛛俠，結果reboot搵咖菲仔
明明又靚仔又好戲，性格又貼近漫畫，但係成班人唔肯接受
今次依個小丑，已經特登用另一種approach去寫，又搵埋個金像級男星黎演，我覺得效果不俗，又萬人圍插
唔知佢地究竟想heath ledger翻生定以後再冇小丑依個角色出現

哇你自卑心作祟到咁？

但而家隻新蜘蛛好受歡迎喎

要做就搵gotham 個個啦 正好多

雖然唔鍾意新小丑
但呢個炒冷飯有咩咁好

根本班友都唔接受一個角色可以有唔同風格演繹
mcu蜘蛛仔行鳩下鳩下路線同前兩代差咁遠又唔見有人話“Spiderman應該係好正氣大情聖”？
日日提Heath Ledger煩唔煩？不如以後所有joker片段都淨係可以剪tdk Heath Ledger出黎加cg算啦

其實TDK Ledger 既Joker 之前都係一個新事物,
同漫畫Joker固有形象完全唔同, 初初淨係出劇照都有人屌
但後尾出到黎個效果仲可以癲覆埋原作, 呢個就係說服到大眾既演出

Leto既Joker 之前淨得劇照果陣, 都有唔少人理性咁想睇下佢演成點再講
但後來佢既演出根本無說服力, 咁當然無人會認同呢個新Joker啦

Joker 呢個角色既core value 唔係淨係化白妝 綠頭髮就夠,
最重要係有一種無人能及既瘋狂同邪惡,
如果個演員+劇本無辦法比多同一種感覺人, 咁呢個角色失敗係梗嫁wor

spidy reboot 我認同係一個唔接受新野既例子, 但SS小丑失敗真係DC 自己攞黎

我唯一既理解係DC 唔知發咩神經覺得年輕市場好膚淺, D人物好似日本漫畫咁款D人就會鐘意,
但忽略左TDK 無心插柳咁教育左一班會睇英雄片既觀眾, 令大家對英雄角色, 特別係小丑呢個人物多左認識同埋期望高左

雖然佢無上一個做得咁勁
但我都覺得佢已經叫做得好好啦喎

我想講係wb cut走哂
佢本身有好多戲份
有啲劇情仲改埋 片場照可以睇到

咪係
講到好似拎過金像獎就唔會演得差咁樣
貼近漫畫就唔叫演得差ga咩

dc幾時先燒曬d錢

btw據說Leto原本係ss既戲份多到足夠拍一套solo電影出黎
不過最後on99咁cut晒

奧斯卡+金球獎 最佳男配角唔識做戲

佢應該可以勝任啦

why we remember the past but not the future

佢真係做到令人心寒果種邪氣出黎

連登仔logic: 索女就係雞，型男就係乸型

新Joker係幾型，幾有霸氣，不過冇上一代咁癲

Its bullshit

agree
唔好睇

前幾日又睇多次三步曲
實在太好睇

覺得leto 好似G dragon

Kpop + Joker = 心寒

話leto 唔識拍戲有無睇過dallas buyer club 佢做愛滋gay 佬

其實呢d 類比好無謂，Morgan freeman 識做戲啦啩？
但係你會唔會話佢ted 2 做得好？

咁去番呢度，leto 喺ss 做joker 做得唔好都唔話得？

三部曲果個痴線得黎聰明 你理解到點解佢做咁多痴線野都冇人收到佢皮 1條友可以玩謝哂成班黑社會 收到成班靚跟佢 再加埋果D人性遊戲 成個角色好豐富好吸引

而家呢個完全唔知做乜鳩 D言行舉止好似長期吸完毒high緊咁 做過既野就係咁殺殺殺 feel唔到佢有腦 唔覺個角色有乜野魅力

冇人可以再超越佢

拍套buyer club2好過

痴撚線唔係我哋接受唔到新事物
而係新嗰隻根本唔吸引
Gotham嗰隻都做得好過佢
咁佢咪又係新事物
咁佢做得好係咪我哋要反佢先
乜撚嘢接受唔到新事物班打手就收皮啦
根本佢做唔到應有嘅小丑感覺咁我屌佢有乜問題

我前排睇多次 suicide squad
Joker啲對白 動作都好中二病
睇到我好撚尷尬 佢個段要飛住睇

死左先吹奏啫
做到都完全唔係joker 來
妝已經唔似, 又大大份,
做到joker陰陰沉沉咁...
lam 下脷就叫神.........

完全做唔出joker 個種喪..

leto 呢個原汁原味好多..

話佢唔識做戲個啲
你平時唔睇戲姐
佢做過咩戲你講得出3套比個叻你

唔係話佢演技神級，但佢係努力有實力識做戲先
可能佢拎過奧斯卡最佳男配角，但唔識做戲

屌，等睇票房仆直

Gotham 個小丑都好睇

拎過獎就等於做乜都好睇

話得，但 做得唔好 同 唔識做戲 係兩回事嚟

你可以話Morgan Freeman係ted2做得唔好，但一定唔係唔識做戲

咪係~呢個小丑同harley quinn既愛情故事簡直可歌可泣
漫畫小丑不嬲都唔係變態,瘋狂,對batman著迷既犯罪者
而係愛情大過天既黑幫小王子~
摭嘴笑個下簡直係影史最佳演出,睇完個幕番到屋企我隻腳都仲震緊~

男人鐘意舊joker，因為真係有魅力

DK既小丑你真係每一個鏡頭都知佢想點，想表達D咩

宜家真係為ON9而ON9

呢句你講架啫
我由頭到尾冇評論講過佢joker做成點
咁夠有人因為佢做過Suicide Squad
直接斷定佢唔識做戲添
做人唔洗咁低裝既

joker變愛情片男主角 我真係幻想唔到呢個joker會係殺死robin既人
扮貓叫,摭嘴笑

呢個我諗得陳奕迅先做到

是但搵幕都贏

即係而家有兩套小丑電影??
一套非dceu 馬田史高西斯既Joaquin Phoenix版小丑
一套dceu mk版小丑??

Amazing performance in Dallas Buyers Club

人地都係講SS入面唔識做戲啫
做咩咁獨斷話人地平時唔睇戲呀
你仲低裝啦
再者，拎奧斯卡又點？佢又唔係憑小丑一角拎奧斯卡
你入之前有冇睇過呢個係咩post？呢個post係講緊小丑

如果佢演，應該有啲睇頭。

我講緊啲話佢唔識做戲既人
唔係你指既ss入面唔識做戲呀
我想表達啲人憑一套做得冇你期望咁好既角色
就講個演員唔識做戲會對演員唔公平啫
你覺得我扮清高又好乜都好
我想講就係對個演員公平啲 咁簡單

suicide squad根本剪走左好多joker既戲份，所以搞到好唔完整。如果單飛應該會好睇d

batman隻game個小丑把聲同個做形都好過ss
同nolan個個同一個層次
雖然係game

不嬲都扮到個形出黎就以為係有神緒好掂
演戲又係夾band又係
唔係演一堆高難度角色就等於好戲架

佢同ryan reynolds都好難睇 兩個都夾硬出位死chok

一睇就知清你都係有段可歌可泣嘅愛情故事

成個post都係講小丑邊個做得好睇
宜家佢做得唔好睇就要人睇哂佢演藝生涯既表現？
咁對俾錢入場睇既觀眾公平咩？

唔係新野就要盲目接受
一開始知係佢演joker 同出trailer既時候不知幾多人期待 話睇落唔錯 入完場先話失望
邊有係咁有既定立場

ss個博士仲似小丑過佢

bvs先啱

大佬呀
我係講緊係憑一套半套戲講個演員唔識做戲好冇品
講佢唔識做呢個角色咪得 又扯落觀眾度做乜
我強調既係對演員既基本尊重啫

我一路針對番個演員 我冇講過小丑啊大佬
我係講對演員基本尊重啊
你睇完唔喜歡唔罷就
睇完一套就斷定人垃圾咁係咩意思呢

好心dc拍多d新英雄啦 又炒冷飯

Three Jokers

遲下搵佢拍套電影好過啦
佢根本就係jack nicholson同heath ledger合體版
把聲講野同笑聲重要似mark hamill
除左年紀比較細之外真係完美

但以一般非漫畫迷黎講，佢真係唔係最好嘅joker

我覺得佢做得幾好
不過係唔鍾意佢漂白JOKER 寫條嘔心既愛情線出黎
獨立作 我驚變撚左愛情電影

有d 似curry

如果你唔係focus係小丑一角唔該你彈番出去
呢個post個重點係小丑
大家討論緊邊個小丑最好
你離哂題，想講演員個人生涯既自己開一個新post

原來死咗就可以上神枱 leto個裝似邊代漫畫版小丑

Joker+hq套野搵左拍crazy stupid love個兩個導演搞肯定變愛情片
明明joker係當佢工具咁利用
ss寫到佢真心愛hq咁搞到班女出哂水

成棚銀色牙再加個gel實啲頭髮，成個阿伯咁喎

標題寫明 Jared leto 我討論佢唔得？
標題有講Heath ledger 或者 Jack Nicholson ?
你又討論佢地做乜春？
我又幾時講過佢個人生涯呢？
提出下尊重人都叫離題？
Btw 無意再嘈了 我彈番出去

啲人話劇個個仲好，我覺得無得咁比，個妝都差好遠，我無睇過劇，就咁睇上面啲硬照都覺得劇係好啲，但始終個妝都幫左佢好多，起碼貼近現實啲。有時太似漫畫個種會好離地，去到現實大部份都係出撚哂事，日本個啲有眼你睇

同埋佢係ss好似真係俾人cut左好多，演員本人都有出聲講過。呢方面係dc問題，無可否認dc真係好7，套套都有呢啲問題

但我覺得俾人cut左還cut左，呢啲都只會影響佢個角色夠唔夠立體，演技嘅野唔會話咁大關係，人地Anthony Hopkins係沉默的羔羊演得21分鐘咪又係拎奧斯卡男主角。我唔係話Jared leto演戲廢，可能佢只係唔啱演呢類

射過精等於屌乜都大肚

DLC勢必平反

其實leto好慘下
joker本身已經難演
之前Jack Nicholson 同ledger 嘅演出係忠於原著同現實風joker兩方面仲要各自係世界級
最食屎係卡通配音既Mark Hamill 又係屈機
模仿前人又唔得
開新路又冇乜得點開
再加埋wb個劇本就係垃圾
呢個根本係死局黎

重點係「小丑」呀
你話人地唔識尊重leto
你咪又唔識尊重話佢唔掂個d巴打，派膠俾人
你又知d巴打平時少睇戲？言下間係度貶低巴打
你有咩資格叫人尊重人？

又型又攞奧斯卡 邊忽差

有個好角色拎奧斯卡個度有賺突啦

就係做小丑差

問題係佢冇足夠時間同一個好既劇本比佢發揮
同一個角色換Daniel day lewis落去演都死啦

其實係剪接搞到佢d出場一忽忽咁
睇dlc 版多戲份好多 其實好型
始終成套戲佢係配角 冇咩空間發揮
獨立戲值得期待

dlc咪又係一樣,而家戲份係咪真係小到連小小突出既半秒時間都無??
根本瀨屎瀨屁,編劇係唔掂,佢自己都演得唔掂
只係一個自以為自己係方法演技派,一心努力想演好小丑,但無奈演出令人尷尬
貓叫聲,表情,行為舉止全部都唔掂

係個演員本身靚仔姐

其實我覺得佢似扮Marilyn manson多d

你睇過原版？

果時喺戲院直情毛管棟 真係我見過最柒嘅動作

MM
第一張ss joker 既官圖啲人已經話似
我覺得dlc 小丑女揸電單車果段leto幾好wo
雖然摑佢果幕又係cut走左

冇可能超越㗎喇

你可以去睇下飛鳥俠 ,

睇下e個世界有幾多演員俾一套戲定左型

不過可惜劇集好快處死啲角色 劇集仲要唔用得joker 呢個名so sad

屌那星, 我終於知道唯毀係參考邊個, 原來就係佢演嘅小丑

冇睇開, 第一次睇佢演技, 根本天材級演員, 老多少少carry一套電影冇難度

suicide squad個劇本咁垃圾
搵heath ledger做都無撚用啦
joker喺套戲入面根本可有可無
我覺得可以俾多次機會佢
其實wb橫掂打算拍bird of prey
應該先拍bird of prey,帶出batgirl
跟住先再出joker 嘅solo拍The Killing Joke
咁又有連繫，個故仔本身又正

真係好撚正

呢段佢同bruce打個d動靜根本直頭就係joker黎

原來仲有咁多人睇gotham
而家已經去到佢一個carry 起成個show
Shameless 細過果時追佢追到依家。
Gotham 表現

好心你班人咪撚戇鳩啦
Jared leto做得好好

佢只同你腦入邊3部曲果個joker唔同咋
唔係佢做得唔好

淨係呢段逃獄戲都夠癲

佢真係做到個種真癲

去精神病院大把

Leto 啲戲應該ok? 當年 Dallas buyers club 做得唔錯，仲攞埋Oscar supporting actor。睇吓今次份script點

有冇人覺得佢做joker做到好似周星馳版孫悟空

推介下幾段gotham jerome(joker)既精彩演出

係差館被拆穿係殺自己老母兇手

超勁氣場爭做大佬

佔領GCPD+最後笑容+笑聲正到仆街

1:38-1:48 段笑聲

挑 你搵你講既姐

但嫌癲得唔夠囉 Jerome 先得個幾集
感覺上Jerome = dark night
Jeremiah = ss

我真係有痴線佬個隻癲喎 同埋佢笑起上黎真係夠哂奸

Jerome Valeska 唔好咩?

配音係mark Hamill (Luke Skywalker) 冇理由叫佢拍ar?

呢段好似heath ledger

好心你收鳩皮啦
做撚到中二病咁叫好好
咁小學雞咪個個joker囉屌你老母

佢係flash入面做番trickster基本上都係joker咁

造型同搵個差唔多應該會唔錯

想佢將呢個拍做電影

拖咁耐先confirm
DC既藍圖野心太低

事實上
之前死左果個joker真係做得好過依家呢個
之前既joker既瘋癲係有目的 由心而發 並令人覺得佢有智慧 係差館比batman打佢都做到個種痴線既感覺 都唔需要一直傻笑講野大大聲咁
你再睇反之前套自殺特攻個joker 為瘋而瘋 佢種癲係做比人睇 要拍人塊面 亂打鳩人 亂鳩咁叫就好似以為好癲好喪 根本為做而做 簡單講係無腦 你試下將依個joker放返the dark knight . 一定唔會好睇
咁平心而論
我自己比較欣賞上一位表演風格 唔需要特登做啲小動作去話比人知 係人地會感覺你有問題 做好似新joker咁做 大部分人都做到 但做上一個就唔係個個演員都做到
層次真係有分別

覺得leto版ok既麻煩睇多次ss

唔駛多，剩係聽佢點笑，我唔明導演點會過版

格硬到

本身想連覆都廢事
我唔知你有無睇開 我就由佢 buyers club 扮女人鐘意佢
因為佢真係好入型入格 好震撼 之後一直follow佢ig
成日長直髮 成條女咁 九五搭八 好似擺脫唔到個個型象
根本乸型 後尾已經unfollow翻
佢以前30seconds to mars 個時明明幾型
但睇翻fight club佢都係乸乸地 睇黎佢唔係好直

你當人鳩up就接埋先啦

佢個樣不嬲太蛇gur 唔夠殺氣 好難震懾人

但leto 個joker 係第二個joker 同dark night 唔同架喎 都冇得比

周星馳版孫悟空既演技

如果我淨係睇過ted 2 一套戲，好難唔會覺得Morgan Freeman唔識做戲
我無必要要睇哂一個演員既全部演出先至可以comment 佢識唔識做戲ga wor

而有限既screen time 亦都唔應該係一個excuse
以tdkr 為例，Michael Caine ge screen time 少啦啩？
但係如果一個淨係睇佢呢套戲既人會唔會唔認同佢對bruce 既感情好細膩呢？
呢d 先至叫識得點樣去做一套戲嘛

你話呢個抽離唔到我就信，Jared Leto 呢條友就算吧啦

Lm

Gotham 既joker 好做到個種癲同好自然

最勁係做冷靜版既joker都好吸引，好似上面有巴打講，俾到人心寒既感覺

Jared Leto續演無問題 但咪再比SS個導演拍

SS上嘅時候宣傳重點係Joker
入場睇到佢啲劇份剪到仲少過Quinn真係嬲
莫講話交唔交到內心戲 我連Leto個樣都未睇真
攞風格完全唔同嘅小丑嚟比較都冇意思
麻煩搞掂個劇本先
一陣又搞到Joker變濫藥MK

Ps Gotham個小丑做得幾好 佢真係癲到令人心寒

唔知係劇本問題定演員問題
但新版俾我感覺係太刻意
好刻意去扮一個做痴線佬
反而無咩感覺
但dark knight 個版本係
真係覺得佢痴線

gotham個個仲要做完興奮癲既joker之後以家要做冷靜癲既joker

因為佢唔掂囉 睇到我好尷尬

最撚on9係佢喺SS裏面啲動作好撚gay
拍人塊面又當係凶鳩人
然後即刻坐人哋嘅大髀度做乜鳩
做乜春

佢兩種joker都做得好好

搵周中做仲好

Game係star war luke配 搵佢做最似

Tommy Wiseau都唔識

dc係門檻高d,要睇過漫畫先得

根本新個小丑好輕浮壓唔到場,除非導演就係想要d種效果

d個joker真係似愛滋gay 佬

Luke Skywalker 最正

永遠有班人

冇睇過原著

只睇過tdk三部曲 畀佢個小丑定咗型

然後批評其他小丑點唔似點唔好 咁又冇問題？

明明tdk嘅小丑先係最唔忠於原著嘅小丑

但因為佢做得好 佢出咗名 唔跟原著都冇人批評

然後一定有人走出嚟話 邊個話一定要跟原著？

真係笑而不語

反而劇集果個仲好過呢個

agree 有睇GOTHAM 覺得好過呢個

Joker 一直都是有少少 gay 味， 有少少sugar daddy feel, Leto 版其實真是comic accurate

原著是更加輕浮同浮誇

我認我唔識 但係真係唔掂